我以為識得睇身體語言，就會知邊個女女暗戀我

但我學完只發現，佢地同我傾計都會kiu手、腳尖向住其他方向、托腮、聽到我啲笑話笑笑個陣對眼唔會出現魚尾紋
我都係摺埋自己算做個安靜嘅死毒L

你留意下自己先，可能你都係用晒唔開放嘅身體語言，所以對方先會對你唔開放。

即係有自信咁解？

可能係，但你有冇留意自己身體語言先？定你淨係留意對方？

鎖定自己最鍾意個女神，慢慢追仲好。